一人一個港島區地標係你去完一定會再去

我作為新界騎牛毒撚
好想認識下港島區係有幾高尚
有咩地方係值得我騎住我隻戰牛去行下

香港大學

係邊度

岩岩放監？

係新界耕田耕左20幾年

咁大個人冇去過港島

灣仔金紫荊廣場

無去過港島就緊係吹水啦

我都係想大家分享下港島區有咩地方值得去睇
可以帶我外國朋友行下

真係唔熟

淨係識銅仔 灣仔果堆

西環碼頭

馬場

去南區行下，赤柱個d

由東南西北咁講
東區:
1)太古行商場(溜冰食飯睇戲)三個商場好近
2)蘇豪東 同埋出面海濱公園 可以由鰂魚涌行到筲箕灣 公園入面有隻消防船可以參觀
3)筲箕灣東大街
4)海防博物館<依個係我覺得最靚同全香港最值得去嘅博物館
南區:
1)大澳
2)石澳
3)大譚水塘
4)淺水灣 深淺水灣大澳都有得bbq
5)深水灣
6)大浪灣 出名夠大浪 好多人專情去依度滑浪
7)赤柱<幾值得去 嗰度飲飲食 露天市集 同埋有個美利樓 參觀下
8)海洋公園
其實仲有個數碼港。。。都係算
西區:
1)孫中山史蹟徑<依段徑可以俾你認識孫中山 幾值得去 跟住佢行差唔多可以去勻西區咁多英式歴史建築
2)孫中山博物館
3)PMQ <由前警察宿舍改建而成 現為藝術家 進駐 賣藝術品嘅地方
4)香港大學
5)中山公園
中區:
1)山頂纜車<上到山頂睇維港景色 又有凌霄閣 蠟像館
2)香港公園
3)動植物公園
4)聖約翰座堂
5)老蘭
6)IFC<國金2期 香港島最高建築物
7)殖民政府總部

仲有好多要上樓嘅嘢玩
諗到再講

高手

騎牛撚lm